[{"question": "https://www.zhihu.com/question/329361098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329361098/answer/744621438", "content": "\n\u8881\u9686\u5e73\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u7684\u540d\u58f0\u548c\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/756761711", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335709559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335709559/answer/756436985", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u5468\u6770\u4f26\u7c89\u4e1d\u75af\u72c2\u6253\u699c\u5237\u6570\u636e\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28125763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28125763/answer/736928055", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u5e97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/680163432", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/757012096", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334129145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334129145/answer/754542274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u73b0\u5728\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57953126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57953126/answer/760653432", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u6f14\u620f\u7528\u529b\u8fc7\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/730143342", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/757278830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/756748725", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335168772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335168772/answer/757858504", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u90a3\u4e48\u9ec4\u90a3\u4e48\u66b4\u529b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5bb6\u957f\u90fd\u8981\u4e70\u4e66\u7ed9\u5b69\u5b50\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333580318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333580318/answer/739548078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f26\u7eb3\u5fb7\u5b81\u613f\u7b7e\u7ea6\u5feb\u8239\u4e5f\u4e0d\u53bb\u6e56\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/747559793", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/758853762", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335461865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335461865/answer/762913294", "content": "\nGDP \u589e\u901f\u4e3a 0 \u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/759137699", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/758464719", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684 LoL \u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21655944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21655944/answer/760220344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6734\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/761535092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/760670549", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304635773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304635773/answer/758203552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u5b98\u5ba3\u9996\u90e8\u534e\u88d4\u80cc\u666f\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\uff0c\u80cc\u666f\u8bbe\u5b9a\u4e3a\u300c\u5085\u6ee1\u6d32\u300d\u4e4b\u5b50\uff0c\u539f\u578b\u6216\u4e3a\u674e\u5c0f\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334491114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334491114/answer/763414979", "content": "\n\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u914d\u65c5\u6e38\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/761897376", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336447092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336447092/answer/760437535", "content": "\n\u534e\u4e3a\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u5e94\u5c4a\u535a\u58eb\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/754907225", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301743978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301743978/answer/749836305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u6f6e\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327972714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327972714/answer/751951005", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u82f1\u96c4\u7684\u73a9\u6cd5\u548c\u64cd\u4f5c\uff0c\u662f\u8bbe\u8ba1\u5e08\u5f53\u521d\u7edd\u5bf9\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336406633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336406633/answer/760657432", "content": "\n\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u72ec\u81ea\u6e38\u73a9\u534e\u5c71\u9047\u5bb3\u4e00\u4e8b\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\u670b\u53cb\u5708\u6700\u540e\u914d\u56fe\u7559\u5947\u602a\u6570\u5b57\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u542b\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332357565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332357565/answer/754383405", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53637604/answer/738778456", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u87d1\u8782\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290974882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290974882/answer/747657934", "content": "\n\u674e\u73b0\u548c\u6768\u7d2b\u6709\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u706b\u82b1\u5417\uff1f\u53cc\u65b9\u9002\u5408\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21146735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21146735/answer/578704360", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u600e\u4e48\u8003\uff1f\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/738732375", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333379361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333379361/answer/741622154", "content": "\n\u201c\u4eba\u95f4\u5929\u5802\u201d\u676d\u5dde\u771f\u7684\u662f\u7f8e\u98df\u6d3c\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23049784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23049784/answer/727237771", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u4e00\u7897\u5b8c\u7f8e\u7684\u8471\u6cb9\u62cc\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332289835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332289835/answer/735395387", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u8fd8\u6ca1\u5165\u5b66\uff0c\u5bfc\u5e08\u5c31\u8981\u6c42\u4e03\u6708\u521d\u5c31\u53bb\u5b66\u6821\u5e72\u6d3b\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u62d2\u7edd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332957283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332957283/answer/741249695", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u5f88\u7ea2\u5374\u88ab\u73b0\u5b9e\u6253\u8138\u7684\u660e\u661f\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284558710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284558710/answer/726351770", "content": "\n\u80ce\u76d8\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/728605370", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325896720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325896720/answer/704599168", "content": "\n\u5728\u4e00\u6bb5\u957f\u4e00\u7c73\u7684\u5bfc\u7ebf\u4e2d\u67d0\u5904\u5207\u65ad\u4e00\u534a\u622a\u9762\u79ef\u4f1a\u5426\u6539\u53d8\u963b\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22414663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22414663/answer/723439119", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u955c\u5934\u662f\u6f14\u5458\u5931\u8bef\u6216\u51fa\u73b0\u610f\u5916\u6210\u5c31\u7684\u7ecf\u5178\u4e4b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/722231711", "content": "\n20 \u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/747633129", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306748029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306748029/answer/580366343", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u80fd\u8ba9\u524d\u4efb\u8054\u7cfb\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271211988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271211988/answer/712775313", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff0c\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u770b\u53bb\u5c31\u975e\u5e38\u559c\u6b22\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266671701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266671701/answer/742096427", "content": "\n\u65e7\u65f6\u65a9\u9996\u4e4b\u540e\u4eba\u5934\u53bb\u5411\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336215621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336215621/answer/762562447", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u5c31\u6709\u4eba\u8d28\u7591\u4ed6\u55d1\u836f\uff0c\u800c\u82cf\u70b3\u6dfb\uff0c\u8c22\u9707\u4e1a\u8fd9\u6837\u7684\u7530\u5f84\u9009\u624b\u6ca1\u6709\u4eba\u6000\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324515771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324515771/answer/761591214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u5fbd\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5b58\u5728\u611f\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318467786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318467786/answer/672064657", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/759802854", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317946848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317946848/answer/757193576", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u7684\u300cfw\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333272865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333272865/answer/737557737", "content": "\n\u6e38\u620f\u7ef4\u62a4\u671f\u95f4\uff0c NPC \u4eec\u90fd\u5728\u5e72\u561b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763655036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36169798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36169798/answer/739346676", "content": "\n\u76ae\u80a4\u592a\u767d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/750354203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336719951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336719951/answer/761059769", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u590d\u65e6\u5973\u535a\u58eb\u5288\u817f\u56db\u4e2a\u7537\u535a\u58eb\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u7855\u5bfc\u4e3a\u5176\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35119172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35119172/answer/272306155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u533b\u5b66\u751f\u6709\u7528APP\u8f6f\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/747939970", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749954/answer/659550440", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e00\u4ef6\u4ee3\u53d1\u4e00\u6708\u80fd\u8d5a\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333999230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333999230/answer/752283441", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u91cc\uff0c\u6a80\u68cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u90a3\u4e48\u5feb\u5c31\u7231\u4e0a\u5f20\u5c0f\u656c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/761527466", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275889588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275889588/answer/760603316", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321679512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321679512/answer/749912229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c\u5f88\u68d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/743610673", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334538771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334538771/answer/760897967", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u7535\u89c6\u5267\u7248\u4e2d\uff0c\u8c01\u624d\u662f\u6700\u7ec8\u7684boss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/758494334", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5 996 \u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6 996 \u751a\u81f3 9127 \u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330087017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330087017/answer/761581710", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u5b89\u5fbd\u4eba\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333882559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333882559/answer/758950878", "content": "\n\u5a46\u5a46\u5728\u513f\u5b50\u513f\u5ab3\u9762\u524d\u8bf4\uff1a\u4f60\u4eec\u4e0d\u751f\u513f\u5b50\u6211\u6b7b\u4e0d\u7791\u76ee\u3002\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332413749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332413749/answer/740948092", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e27\uff0c\u5374\u5145\u6ee1\u5e0c\u671b\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24128929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24128929/answer/741287682", "content": "\n\u6bcf\u5929\u8dd1\u4e94\u516c\u91cc\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u7626\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327054286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327054286/answer/702063157", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333882559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333882559/answer/756181390", "content": "\n\u5a46\u5a46\u5728\u513f\u5b50\u513f\u5ab3\u9762\u524d\u8bf4\uff1a\u4f60\u4eec\u4e0d\u751f\u513f\u5b50\u6211\u6b7b\u4e0d\u7791\u76ee\u3002\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/742090653", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333882559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333882559/answer/756306254", "content": "\n\u5a46\u5a46\u5728\u513f\u5b50\u513f\u5ab3\u9762\u524d\u8bf4\uff1a\u4f60\u4eec\u4e0d\u751f\u513f\u5b50\u6211\u6b7b\u4e0d\u7791\u76ee\u3002\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335811323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335811323/answer/754904874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u67d0\u603b\u76d1\u8d2a\u6c61 700 \u4e07\u88ab\u6293\uff1f\u4e3a\u4f55\u5c0f\u7c73\u9ad8\u7ba1\u6700\u8fd1\u603b\u662f\u51fa\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63231994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63231994/answer/698686407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u897f\u7684\u9996\u5e9c\u4e0d\u662f\u6cb3\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/753014907", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332897003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332897003/answer/749804116", "content": "\n\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u768490\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u804c\u9891\u7387\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321677446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321677446/answer/674452195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e9\u671f\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u7684\u201c\u7f51\u7ea2\u9f3b\u201d\uff0c\u5982\u4eca\u62b1\u56e2\u8fd4\u4fee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333471808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333471808/answer/749952876", "content": "\n\u4f60\u6562\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u4e00\u76f4\u4fdd\u5b58\u4e14\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u9664\u7684\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333646967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333646967/answer/741611136", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5927\u5f20\u4f1f\u95ee\u76d8\u5c3c\u897f\u6797\u4e3b\u5531\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u201c\u88c5\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/743266233", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59627314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59627314/answer/729422952", "content": "\n\u732b\u7684\u81ea\u51c0\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318782795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318782795/answer/651522761", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4eba\u53cd\u8fc7\u6765\u4f1a\u770b\u4e0d\u8d77\u80d6\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/711386052", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29423879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29423879/answer/688421745", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u6687\u65f6\u95f4\u505a\u54ea\u4e9b\u624b\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334511272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334511272/answer/746903788", "content": "\n\u676d\u5dde\u5931\u8054\u5973\u7ae5\u79df\u5ba2\u7559\u4e0b\u7684\u6570\u5b57\u201c28\u300229\u300251\u300264\u300268\u201d\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/721923380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u51b7\u95e8\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36672831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36672831/answer/714527375", "content": "\n\u5a9a\u662f\u600e\u6837\u7684\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336390981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336390981/answer/758642584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b59\u5b87\u6668\u5fae\u535a\u5ba3\u5e03\u56e0\u75c5\u53d6\u6d88\u5df4\u83f2\u7279\u5348\u9910?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35838445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35838445/answer/67359748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21952421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21952421/answer/693421601", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u62cd\u5f97\u6700\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/645553493", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/701895173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/721007664", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/664801062", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336188212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336188212/answer/760005888", "content": "\n\u4ece\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6765\u8bf4\u9152\u91cf\u662f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333398782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333398782/answer/762346623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u94c1\u4e0a\u5df2\u7ecf\u7981\u6b62\u5403\u6ce1\u9762\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316039999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316039999/answer/623645242", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u770b\u7684\u7535\u8111\u58c1\u7eb8\u5440\uff1f\n"}]